二條日本妹，大家咀上面定下面

白麻
指原

我要哂.jpg

禾指

我咀生駒里奈

我要下面

都係日本妹，推薦個正既給你，不用謝

Mono n Mina is better